白宮聯田日請美國在hk部署薩德

破Ching ho ball

乜嘢係聯田日，即係邊一日